老老實實 今時今日仲玩爐石既玩家係咪應該去驗腦?

隻GAME 垃圾到開都唔想開

咁lol果d呢？

起碼lol冇逼你課金

玩sv啦
玩法比爐石簡單好多
佛心好多
d畫風靚好多
個人認為多方面都屌打爐石
覺得係一個抄得幾好既game
兩隻都未玩過既建議玩sv
利申：兩隻都有玩